二手口罩當新賣，大量偽黃page借黃為名高價炒賣口罩，全香港炒賣口罩

其實香港真係算鳩數啦
8新都係撚屌 8成都同大陸狗冇乜分別
根本多到清算唔到
基本上得2成係正常小小似番個人

係，正如香港人去做警察一樣會打到示威者仆街